今年fg既精神科䕶士 揾到工未

今年fg既mental en同rn 揾到工未
係咪真係好難揾工 純好奇
因為見年年都話mental爆 但身邊有幾個mental en同rn都入到Ha 都幾好彩